Ryzen 2600幾時買到？

砌咗條ryzen 1600 list，但見到巴打話2600會4月出，而家心大心細唔知等唔等2600

主要考慮兩者：
性能（2600提升大唔大），
價錢差距（2600一開頭唔知有無炒價），
同埋幾時可以買到（發佈之後貨源多唔多）

希望各位巴打俾下意見

利申：而家無機用for打機

多謝巴打解答，想再問下，1600官方價已經降咗30美金，等到2600發佈，會再降價？

30美金???有可能咁平咩.....

一時睇錯 降左30美金 唔係降到30美女

降咗30美金喎

睇你上面個留言 我話左一時睇錯